types_semantiques.md
@@ -89,8 +89,25 @@ type ::= Bool
 Γ ⊢ false : Bool
 
 
-Γ |- e₁ ∈ Bool    Γ |- e₁ ∈ τ    Γ |- e₃ ∈ τ
+Γ |- e₁ ∈ Bool    Γ |- e₂ ∈ τ    Γ |- e₃ ∈ τ
 ---------------------------------------------
-                 Γ ⊢  : τ 
+        Γ ⊢ if e₁ then e₂ else e₃ : τ 
 
 ```
+
+# TODO
+- Paires, records
+- Point fixe sur les termes
+
+- Type somme
+- Point fixe sur les types 
+=> Types algébriques
+
+- Correction complétude entre deux systèmes (ex: sous-typage général et algorithmique)
+
+
+
+- Polymorphisme (système F ou ML)
+    - système F: polymorphisme général, vérif non décidable
+    - ML: vérification et inférence décidable (algo W), polymorphisme restreint au let
+-> Problèmes de renommage au niveau des types
